屌你老母仲有咩黑暗醜惡野未爆出黎????

痴撚線 究竟係乜撚野事 好撚變態
送中 國歌法 一地兩檢 人工島 公安警 殺人犬
仲有醫管局病人DATABASE後門(專門俾犬睇)
陳醫生你自己真係要小心

我想問我究竟住喺地方, 有冇咁撚癲
原來表面既溫水煮蛙, 一直都係核子爐, 除先燒到變灰, 真係冇撚野講

屌你老母仲有咩黑暗醜惡野未爆出黎???
可唔可以快D爆晒出黎, 死得痛快D?
屌你老母!!!

**隨時**燒到變灰

打錯SOR

見到犬會嬲, 但見到E單野真係心寒到

唔講以為自己喺中國

一路聽陳醫生講, ON9 D 講, 我想喊, 但喊唔出, 欲哭無淚

As a chinese and you have never been to china? that is just normal, nothing suprising

你岩呀, 我已經麻木左

屌仲可以講乜撚

好似出面個POST, D器官點樣隨時被人知晒, RIP定自己先

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

到而家先醒已經太遲 何況好多都未訓醒 好難搞

有冇人知，其實每日上落啲軍車冇人查亦冇人夠pop 查？（識人關口做大粒）

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！